留意到曼迷傾緊曼市打比讓俾曼城嬴

講到真踢有得羸咁

他首又柒

貼link

我以為bam圖

我會永遠支持樓主，因為佢係我最痛苦的時候無條件支持我

原來暴聯咁冇體育精神

分清莊閒未

行到水窮處，坐看雲起時。

講緊全出青訓

小小骨氣都冇

原來要扣30分
想知邊10幾分係黑返黎

空難聯讓比鏝，6弟都有得佢做

咁好人 讓俾人贏？

人地下季想爭多次歐霸

曼迷表示無乜所謂

出正選都輸啦 曼狗真係笑死人

有所謂又可以點？

他首戲透下end game
聽講你做antman 替身